個moon係咁彈條嘢出嚟

不停彈出嚟
reboot無用
個moon側邊排掣都㩒過曬
點拆

關reboot咩事
拎去整啦

問it野要收錢嫁， 唔會免費答你

啱啱無啦唔開心彈出嚟咋喎
我可以㩒左右 只係㩒咩都照彈
啫係moon定電腦問題

睇標題，諗緊個月亮點彈條野出黎

disable demo mode

可能係你個moon果排制入面嘅排線出事
利申9up

唔明 啫係點

我諗說明書有講,另外部部機setting 唔同, 點知你用緊咩model

下世小心啲

當佢無事 話知